無3322都讀到degree係垃圾?

點睇